睇見班奶共議員/奶共藍絲一朝得志個樣就想嘔。

屌你老母奶共狗

食屎狗鼠王芬

你嘔唔嘔，wfc

我嘔唔嘔關你條五毛鳩事呀？

奶共死全家